香港一日仲有地產霸權，都好難搞黃色經濟圈

班奶共地產商出租比黃店，大家日日幫襯黃店，黃店好生意，隱藏在背後紅(藍)色經濟圈加租，分享黃店90%成果，d錢都係去返佢地手上

屌咪爆出黎 一陣班傻仔又話分化5毛